有冇九方撚

轉左新電腦用唔到wifi mouse
download試用版玩下，你咁樣想我點俾錢買

笑死

小學先用九方

中年人學唔識速成倉頡，細個嗰陣淨係識九方
依幾年用開wifi mouse，新電腦又用唔到
唔通要買塊手寫板？

倉頡要學根本一定識，唔好賴中年，只係你懶

做乜要為自己劃限

速成撚

倉頡跟本扮高深，就係個種人攪到中文打難推廣

講開九方，佢個野到期，唔知有冇人出改良

冇咩高唔高深，只係一種打字方式

下，好易學咋喎，我電腦白痴都識用

原本都係剩係識九方，
當年就係因為梁某人乃共乃到雪雪聲，
先的起心肝學倉頡。

利：嗰陣有買正版。

我屌，諗漏咗顏色
咁我買手寫板了

好懶

用六碼筆畫輸入法囉 好似手機咁打字

我係九方撚

好多年前細個俾老豆同小學導我用九方
但大個到差唔多入U個陣發現出去返工完全打唔到中文
要去yahoo字典開九方打字然後copy and paste
然後用mac機/laptop又冇numpad
發現原來自己學既野咁撚on9
就的起心肝學速成
學佐半年發現速成選字好撚慢,要背位仲煩過學倉頡
於是就索性學倉頡，寧願打多一兩個碼甚至打星，縮細個選字範圍都快過速成慢慢搵

巴打的起心肝學啦
用九方就好似俾佢揸撚住個春袋咗

我都係九方

啦，我唔係話你錯，你這個問題，就係中西分別；點解個個要去學個唔拆碼合理嘅野，點解會冇人攪個近似九方個方法。個個重覺得好合理

我以前都係九方撚
後來升大學前轉學倉頡
唔使一個月就學得成
打字方便到覺得以前打九方真係好on9

你話點解冇人攪類似九方既野
而家咪已經有九方，點解又要攪多個差唔多？
個問題從來唔係九方拆碼問題，係九方要額外收錢先有得用，除咗自己部電腦之外幾乎冇地方可以用到

速成

何謂拆碼合理，跟筆順？

細個時唔使兩個月,只係睇左一本書就識左

Bb先用九方

利甲 用注音

公司部部電腦都比我裝左9方

學唔掂倉頡速成，可以考慮粵拼

可以試下粵拼

懶就懶
關中年人咩事

windows 10 用到？

[jyutping] 粵拼打字推廣區

#191 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

thx ng si si

用緊九方2002免安裝版

霸咗個複製貼上唔煩咩?

唔明
我係用右邊個1-9制打字

佢出字係靠send字去複製然後貼上嘛
咪會霸咗個複製貼上
次次都copy野再打字都overwrite咗好煩

學倉頡好丫，打得多都唔會執筆忘字。

自從當年打字比賽用9方參加俾人笑到一棟都無 + 慘敗後就轉左用倉頡

咁似我
不過我係搞手果邊 仲樣衰

有無落場

就係有 要揀字果下柒到

係，我打到一半已經想搵窿捐

仲用手寫板？一係你學速成啦如果怕倉頡，易到痴線

佢輸入個理論其實OK
速成 頭尾1碼
倉頡 4-5碼, 其他變化就係左右, 上下字型 尼D
只係佢拆碼有部份ON9到無朋友
識中文既打唔晒都應該識打部份
相反九方尼D要望任KEYBOARD黎入 OR 背位既就真係SIDE氣輸入法

咪講緊拆碼囉，
九方你講個個問題係設計問題，真係要諗吓